食玩Minipla勇者王King J-Der

想問下邊度有得買?實店無。謝謝

日森 /x寶
炒到成萬羊一盒
真心覺得唔值
唔急要不如佢再版

街價最平900-1000
等再販啦

Pb本身都840加運費，差嗰一百幾十